{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046073",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "금용반점"
    },
    "text": "旌善郡南面武陵1路118に位置する正統中華料理店クムヨンバン店は、江原特別自治道で美味しい中華料理を提供しています。 この食堂は旌善民東山駅から徒歩2分の距離に位置しており、旌善ハイウォンリゾートからは車で15分の距離にあるのでアクセスが便利です。 ここでは新鮮な海鮮を使ったサムソンちゃんぽん、高級な豚肉や酢豚がとても愛されています。 シェフたちはいつもおいしく新鮮な料理を用意しており、旌善民東山祭りやハイワンリゾートを訪れる団体旅行者も歓迎します。 注文電話で料理を事前に注文すると、迅速かつ素晴らしいサービスを提供します。 営業時間は毎日10時から21時までで、ジャージャー麺は5,000ウォン、ちゃんぽんは7,000ウォンで提供されます。 当レストランは旌善民東山駅のすぐ前にあるのでアクセスが便利で、ハイワンリゾートとは車で15分の距離に位置しております。 韓国の正統中華料理を味わいたいならこちらへどうぞ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "この中華料理店は旌善郡南面武陵1路118に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、旌善民東山駅から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店でおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "ここでは新鮮な海鮮を使ったサムソンちゃんぽんや高級な豚肉や酢豚がとても愛されています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店は団体旅行者を歓迎していますか？",
            "answer": "はい、旌善民東山祭りやハイワンリゾートを訪れる団体旅行者も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "料理を事前に注文することはできますか？",
            "answer": "はい、注文電話で料理を事前に注文すると、迅速かつ素晴らしいサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店での料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は5,000ウォン、ちゃんぽんは7,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店は旌善民東山駅の近くにありますか？",
            "answer": "はい、この中華料理店は旌善民東山駅のすぐ前にあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はハイワンリゾートからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "この中華料理店は車で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ここで韓国の正統中華料理を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、ここでは韓国の正統中華料理を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 393
    }
}